沒有一個共匪護旗手是無辜的！

護旗手死全家 仲要不得好死！

應該你老母死先